[Skout]撚援交妹玩大左 點算？

推 嚇到瀨屎

曲線 但曲得黎唔好笑

得喎

好啦 知你高質啦

唔洗理佢 真心同你whatsppa個班人唔係香港搞唔到你

你唔理就無野

你張自拍中撚左毒啊？

無興趣睇你同個男人耍花槍

你覺得條友係我仲會放上黎咩？

Ok thx

做乜鳩

無下文啦？

約約約 on9

未有 求計點樣再玩

樓豬垃圾 都未撚到佢出點數卡

ON9 咁叫玩大左
未撚到佢話出左黎

比錢啦
撚完人唔洗代價？

求計

求電話

起番佢大哥咩料

你話約出黎 到時send幾張地鐵站圖 問佢到未

佢就叫你去便利店買點數

個個撚雞post都係咁架啦

佢唔講 認真咁大勢力我都想見識下

我想釣個大哥多啲

你問我想約你大哥多D
你自己鐘意男人

正

負皮班垃圾含撚啦 下下都咁公式化先叫撚人咩

一次好笑 兩次好笑 三四五六次就係on99架喇
仲要畫埋啲on9畫以為自己好撚好笑

兩隻小學雞係到講撚埋晒一大堆廢話

相入面條友真係出事入樓主數

乜野鳩厹鳩雞，都唔知有咩好玩，人地明買明賣，自己係到搞事放上嚟以為好好笑，而家玩大左驚喇，又放上嚟求救

你話你都有大佬點睇

笑

講多句 佢叫唔到你買點數卡就搵第個啦
俾你撚極咪又係網上撚黎撚去

天水圍誰不懂我藍心杰 樓主邊到鄉下㗎？

原居民

佢真係出事 咁我都達成左借刀嘅目的

而家都未撚完 咁快衝出黎屌做乜柒？

睬你都費撚事

廢撚得過你睇晒仲要留言屌咩傻閪
你個人夠on9 啦 唔見你跳樓死 正撚屌

屌你，拉得都唔報警？

問下有無試玩

未玩夠
成班豬撚過閪唔知我做乜以為自己好醒係到屌真係好肉酸
我真係純粹想撚援交妹洗唔洗做咁多野又借刀呀 用下腦啦

好

同佢講，哄得我開心，如果我可以再硬到，我比一萬你

問左佢有冇得試玩 等緊佢覆

好撚柒呀大佬

大返佢報警備案

大左

咁你死返出去啦 豬兜

前半part 係痴線佬mode

屌你成幾張圖都係推黎推去

代入返相中人性格

張圖邊度搵 好撚慘個男仔

認真 做佢朋友仲撚慘

點解

樓主又唔夠膽出， post 出嚟比人笑？

條友on9 無料成日聲大大扮大佬 好似全世界要聽佢支笛
又成日奶共用晒啲大陸term

只有50元笑左

細蚊仔

on9得過你以為自己好風趣幽默
如果on9就要跳樓嘅 你一早應該處理左自己
望到你開埋一堆post但係又無人理又真係好可憐嘅

要係到用盡方法搏人注意 睇你個款現實都係自以為好撚幽默果種人

比人屌完條氣唔順打咁大段呀？
無人理咪無人理 似得你咩 咁大個人咩都要圍爐
獨立啲唔得嘅？
我開post自娛架咋喎 冇預過你條傻閪衝入黎睇架

男人同男人都講咁耐

樓主正一大仆街

你咁叫屌我 講啲廢話完全無任何論點可言
你知自己無人理都好事黎嘅 不過你無人理唔代表其他人係圍爐 人地果啲叫正常社交溝通你就當人係圍爐 真係可憐

係自娛嘅就唔會係到屌人俾負皮你啦

終整豬閪

繼續唔好停

佢大哥係烏蠅哥

你自己又好有乜論點可言呀傻閪？
屌人咪屌人囉 洗唔洗入紙申請呀？
個post我開嘅 我係到屌人都唔到你理啦係咪呀？
碌柒咁以為自己好撚醒

對住啲狗做仆街有咩問題？

我自貼添呀 屌你老味吹我漲呀？

有冇論點同入紙申請完全係兩樣野黎你都可以拉埋一齊講 好明顯再顯示你係on9仔一個

無人話理你屌人喎 係你自己話係自娛 又要對住啲負皮係到屌 自打嘴巴咋 你鍾意咪繼續

就係慘在碌柒都醒過你

繼續開多啲“自娛”post啦 希望你有一日訓練到自己真係幽默 唔使係到搏注意又失敗

我鐘意屌鳩人娛樂自己又唔得嘅？打大段字就有point咩
自己連我做緊乜都未搞清楚就出黎柒
返屋企啦 你老母掛住你呀

你真係當人乜都唔知喎 百科全書哥

努力啲啦 希望你有日成功

樓主 果闌冇人唔識佢大哥

好撚小學雞

唔好笑

張相條友好撚慘

新 xin
心 xin
自己支那狗用拼音仲問人邊到鄉下

我都希望你冚家平安

V gundam

杰哥真係好型又靚仔
唔怪得睇邊個都唔順眼

受咗輻射？

我唔準你咁講杰哥
杰哥唔止靚仔 仲念舊同有好有愛心

老友你起錯底喎 呢條on9仔你唔提都冇人記得佢

V Gundam

撚狗咁撚

杰哥認得你啦
做咩咁睇唔開笑自己ON9

乜佢又有mon post？
咁快就搵唔到佢ig 連fb都無埋喎
條on9真係神通廣大 杰哥你話係唔係

杰哥呢? 去左邊

我仲好想睇佢既真言偉論

可能去廁所屙尿照緊自已個樣同on9點解咁似

可能去廁所屙尿照緊自已個樣點解會同條on9仔咁似樣

睇樓主啲對話就知一定係死毒撚

睇完樓主對話，感覺香港男人膽小怕事，但又想凸出自己。想玩人其實玩自己。

係咪病左？ 好擔心啊

頂你仲乜拎我張毒撚相食雞

潛撚到完全失左蹤
btw 點解無啦啦會起左底

On9樓主

好撚無聊

約左你杰哥呀

人哋搵你就話好玩姐
自己搵人仲要玩人 你幾歲呀

屌 幾大啊 重用人地張相借刀

Sorry 囉男班長

唔知
食花生

天水圍誰不懂杰哥

杰哥你在說什麼

杰哥唔喺成日都想得到人注意咩？
開親post都無人理 難得終於上到熱門
但你去咗邊呀？

條仔好慘 比人借刀

得啦高鎮威 知啦

同學三十都未到喎 注意下髮線好喎

你唔推啦？

冇人理我lu

玩厭左杰哥呢個身分啦？
係咁爆人出黎即係認咗你喺阮文諾？

唔好再搞無辜啦，廿幾歲人仲係腦囟未生埋。

笑死人

關你撚事咩？無辜？

夠你乜都唔知 私怨上腦衝出黎柒好笑咩 撚樣
草錢植髮啦你

減減肥先啦藍哥

笑死人
一開始扮野唔認 但又驚到鳩縮咗款即閂哂igfb
比人捉到就腦羞成怒

亂放個人上黎就屈喺我

咪on9 啦 我fb ig一直係到架
你問下你個豬隊友啦
定你而家驚呀？

草錢？
你就真係腦生草

阮文諾 起錯底啦你

哦

咁咪繼續推囉 似得你地唔見得人咩

係唔介意嘅第一句就唔會係話人地起錯底 鬧自係係on9啦
柒完一次又一次 on9要跳樓架 你都鬧得自己on9 快手去處理下自己啦

講真 下次爆人呢就小心啲 唔好放完人就同人自爆
我有人證 你咪繼續唔認囉

點解又開返fb ig
不如轉icon/profile picture

笑死人 可唔可以唔好再柒落去

咩人證？ 我想知

我笑得好辛苦

乖 唔好嬲 請你食

扮約佢啦 仲問

佢仲好意思成日開post笑人樣衰都好自拍放上網
再望望佢果幾張相..
其實堆post係咪曲線鬧緊自己 還掂連自己係on9仔都鬧得出

咪就係
你睇下自己先啦 樣衰就好放相上網啦
你咁都估唔到我係邊個?

同大家講對唔住
下次唔好再擺其他人上網

🍊

嘩 高手 呢啲圖邊到揾？我都冇 求原圖比我懷念下過去

自己放同比人放都唔識分
啲相我就連原圖都未見過嘅
不過呢我柒極呢都唔會柒得過你地咁樣囉
你地喜歡咪繼續係到推 我就同當事人傾好收手架啦
你地呢班垃圾係現實搞我唔死咪繼續借題發揮
無任歡迎

1600蚊過夜 、撚有咁平咩

on9

樓主講嘢好小學雞

On9 一定拼音打？我打錯唔可以？

繼續繼續

強帖留名

lm

好好笑
我地點樣柒法？你連我地係邊個都唔知
平時人緣幾好大家心照
咩當事人？ 點收手法？ 跌倒都要揦返拃沙

你係咪人格分裂？ 咩現實搞唔死你？
依家係你亂鳩咁玩人 又成借刀放人上連登
你係咪玩實玩唔死人要做咁多小動作？

朋友我從來就重質不重量嘅
仲有 人緣唔好咁又點？我放人又關你撚事咩搞笑
你真係咁撚正義定借題發揮自己知

我就唔再講 因為個post始終唔止我一個比人放
你要推可以開個新post慢慢玩 來日方長

你咪繼續放唔同人嘅相出黎撞
繼續自我感受良好

你由頭到尾都無答過我問題
我係你就會摺埋收手

你講乜柒
平時唔係成日出post借刀咩？
依家咪幫緊你囉 做你平時做同想做到既野

我摺左啦 唔知邊個死唔斷氣推post呢？

Stop ok
我唔係個個都借嘅
你唔知頭唔知路衝住我黎狙擊咪隨便
但唔好影響無辜

無辜？ 乜你都知人無辜？
一開始邊個大大聲話呢到無無辜

咁你又放上黎又係咁玩人？ 你依家咁樣叫摺？
死要面但又淆晒底叫人stop

根本我由叫你認錯到開始已經收晒手
係你仲不斷post其他人出黎

一早識認錯咪好囉 我大人有大量
見你都淆撚到成地尿咁 就當乜事都無發生過

收撚皮啦你on9
要估你地係咩人有幾難呀？不過我冇證據你點都可以唔認嘅
你知我同藍之間發生咩事同咩關係咩？你認定佢無辜定純粹你覺得佢無辜再食住個勢砌我你心照
你呢啲叫大人？你地只不過係一班叫唔得光嘅小人物黎架
我起錯人底我認我衰仔 唔想再搞到人 有乜問題？
似得你咁滿口正義其實內心只係一群充滿私怨嘅無膽匪類

我就真係唔知邊個身有屎 驚到成地尿放完人又block人驚比人塭到啦
但啲人面皮咁厚死口唔認 我吹你撚漲咩

既然唔係你咁仲洗乜驚

你真係好好笑
一開始你話我哋係現實做唔死你所以先放你上黎搞搞震
依家你話你同人地有私怨所以放人上黎笑/公審
同埋又私下拎人相玩鳩人
你都好意思話係我地充滿私怨？

定你由頭到尾都係曲線自打咀巴
其實真係人格分裂

我就真係收口 呢個最後一個回覆
你繼續自我安慰又好點都好 無眼睇

早就應該收皮啦你
我點似你地咁撚高崇呀
我咁仆街 私怨放上網我會做架
返現實同你班死黨拎光環打飛機話教訓左我一餐好威威啦
我唔係怕左你 只係我分得好清楚搞到人唔好意思啫

留完先見呢個 乜你覺得自己起中左
但我想講你仲係搞鳩錯人
由頭到尾都亂鳩放相係到撞
原來得罪人多到唔知邊會比邊個追擊